一人一個癈老會做嘅行為

我先，搭巴士用袋霸住隔離位唔比人坐，扮睇你唔到